
## Описание проекта: 
 Антон(зробив headr + people are tolking about forks секцію)

## Модули:
    "browser-sync": Синхронизация кода с результатами в браузере
    "del": Удаление каталогов и файлов
    "gulp": Сборщик Gulp
    "gulp-autoprefixer": Добавляет префиксы в CSS код
    "gulp-clean-css": Минификация и оптимизация CSS файлов 
    "gulp-concat": Объединение нескольких файлов в один
    "gulp-imagemin": Для сжатия изображений
    "gulp-less": Компиляция Less файлов
    "gulp-rename": Переименовывает файлы
    "gulp-sass": Компиляция Sass и Scss файлов
    "gulp-sourcemaps": Для работы с препроцессорами, создает карту кода для консоли в браузере
    "gulp-stylus": Компиляция Stylus файлов 
    "gulp-uglify": Сжатие и оптимизация Java Script кода.





